新垣結衣(3)

見無人開 自己試下開

秋季新劇: 《逃避雖可恥但有用》
官網: FB: Twitter: Instagram id: 預告片:

出演:新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆/真野&amp;#24693;里菜/成田凌/山賀琴子/宇&amp;#26806;剛士/富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲: 星野 源 - &amp;#24651;

&amp;#24651;&amp;#12480;&amp;#12531;&amp;#12473;教學片:

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。”

FAIL

重開定點

無所謂 你可以開 唔識搞FORMAT

結衣其實眼細細，
帶咗大眼仔靚好多
逃避呢套 成套片真係靠結衣。。
劇情真係一般 FF 撚

你地有冇買年暦